(遊戲)冇欄冇鐵馬可能反而對我地更有利

點算好